中大email而家為香港抗爭政治犯守緊寡

娛樂台班連登起義反電子雞油頭肥毒低能仔又為香港做過咩?

推

佢本身有人要？

對住張相打飛機

咪能玩啦，童顏巨乳中大高材生會媾唔到仔？你估連登起義班油頭肥毒ive仔咩

Ventus Lau真係勇士黎

為民除害

收皮啦 佢大撚把friend做狗

其實email都唔醜 減左肥實好令

respect 劉穎匡

但你又知佢會守
佢咁身體自主
唔似會比感情束縛

有啲似夢乃

心地差，自然醜

油頭肥毒低能仔 講緊班ball toy ching？

我以為佢地分咗手
原來又一齊返